學長，你趕快射，我抵不住了！

求出處

唔怪得寶島咁多風化